今晚出黎劈酒

用咩刀劈

電話禁極

1

今晚飲既就入

今晚飲！